《人民日報》此前發表評論，指美國利用該法案粗暴干涉中國內政

就好似咁，有人想去我既地方，現在我唔比佢入，然後被對方話我干涉佢。
美國心諗：屌，我既地方比邊個人入，關你hi事咩，干涉我政策把撚﹗

面皮厚到呢，無敵~

就好似去叫雞，你畀錢我，我唔一定要畀你屌，我閂埋門唔做你生意關你撚事！

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

香港人求救呀⋯⋯

屌 咁你干涉返人哋囉
咁叻

唔妥咪亮劍開美國佬拖囉

那又怎麼樣？